：）致香港警察

香港人唔還擊唔係因為唔敢，唔想，而係我地仲有理性，仲有良知，而你地無，既然玩到咁撚大，咁就攬炒啦，你打份工，全家都住起香港，我都唔知你地憑咩以為會無事，香港呢，就真係好撚細。你小朋友，你老婆，或者你本人9月1就小朋友開學啦，好緊張阿，你又要翻工，邊個接翻學放學阿？大家會幫你手，減輕你負擔，等你繼續出去OT

Push
為自己及家人健康著想
請大家加緊對外用中英宣傳：香港鐵路系統已嚴重受有毒&致癌吸入物污染，請避免乘搭

呢個同721 個point一樣
個個人都會避免搭港鐵
外國遊客聽到會驚
大陸人聽到更驚
當遊客自動唔黎=和塞機場異曲同工
打工仔改搭其他交通工具=造成大規模交通擠塞=影響番工=和罷工差不多
兩者直接造成香港經濟損失

Push

太古樓價

大家唔好咁做啊